二次元萬歲 三次元全部都係雞

我係連登頭號毒L

泰式椰汁雞湯

港式鮑汁雞湯

二次元

遠坂凜is the best